今晚六四哎好號嗰時 d人哎得好齊好有決心

今晚六四哎好號嗰時 d人哎得好齊好有決心

口號

最緊要有課金養班搞手！

嗌乜都只係儀式。

傳銷 = 嗌口號 + 比錢

大家嘅聲音一定可以傳到習大大嘅內心深處㗎